其實習總就係終極大佬，佢嘅目的就係攬炒！

其實習總就係終極大佬，佢嘅目的就係攬炒，
所以我哋只要順住佢意，就可以達到我哋嘅目的!

你要知道江派喺香港經營咗廿年，江澤民十年， 胡撚塗十年，共廿年.

香港所有嘅財閥、地產商都係江派嘅天下，包括埋中聯辦!

而習種上台，一無所有！
香港呢隻真正嘅金蛋，你控制唔到香港你就係乜都冇，窮閪！

所以習總而家行緊嘅一套就係攬炒同香港嗰啲廢青一樣打倒從來由頭嚟過！

六月到而家，警暴一步步咁樣升級，目的就係想香港嘅騷亂唔可以停！越亂愈好！

要明白想制止香港嘅動亂，習種一句說話就ok，點解佢唔出聲，就因為佢要打爛香港，推牌，發爛渣！

所以大家唔使咁激動嘅/由佢哋玩，等習種同同江派鬥！